[紅磚]reg左apss1b17既同學記得drop科

泰博無得教。伏唔伏自己諗。

仆街poly

本身都唔算靚
識揀一定GEC1H16C
利申A

有冇人願意放1b14c比我

我夠A啦

等add drop啦

唔好drop住，睇定d先
好似仲係佢教

好怕add唔到 我大安旨意淨係reg左1b17
poly正仆街

最叻叫人交學費 reg個car都好似乞衣咁要學生同人爭

淨係reg左1b17

same

好似又轉番佢名

remind unchanged

一定唔係佢教，department 出email

有1h16c咩？好似得英文嘅1h16可以reg

冇就應該冇

sem1冇reg

唔知依家呢個會唔會伏

如果你reg到既話，入blackboard 會睇到佢話換左人教。

唔知係個system壞定班仆街驚學生drop曬，係estudent到睇仲係泰博教。

係就好笑。點收科

泰博 上過3堂lect就 A咗